召喚熱愛淘寶的親[22]618冇野買,睇第1頁啦豬兜,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送及開POST提問

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

懶人包係2樓呀,睇左先啦

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野
永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

(利用會員賺取佣金)

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

過主啦
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

出街乞錢啦

求 無變形 cp高 既手機廣角鏡頭

不如google 左先？
印象中平至幾十蚊貴至幾百蚊都有人包膠
應該岩你心水

岩岩買哂$60優惠

block左就咪偷睇啦 就係唔想比你地呢D taker見到我D留言

想問有無人玩過腹肌貼？
唔知買邊隻好

有冇巴打有買過依間既乳膠枕頭？ 之前買開啲腰墊 坐墊都OK

推 無論講乜都好
佢留一次言就推一次

有冇絲打推薦下e類棉質長褲 主要運動用
因為佢成34人仔 好似有啲貴 想睇下有冇其他平又舒服

我仲要買到自己
買唔到比條女

Google左 但係無乜comment 我應該用咩字search

lm

Condom好平

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

(利用會員賺取佣金)

無恥到你 用d 巴打絲打黎賺佣 明明呢到係大家分享淘寶 你條仆街係到賺佣仲咁串

雖然佢寫泰國入口材料 中國製造 但我建議揀返泰國代購果d好似穩陣

大家有無去超市掃貨？

買左個matador beast28L 用埋120蚊卷 平香港200蚊 諗住帶去旅行用

入個code有機會拎4999元集分寶有咩唔好? 大家有so，你自己冇guts share出黎就唔好酸人啦

有D人以為紅大好威威

又要block又要偷睇死全家

跪求小狗 199 券

我搵極都搵唔到

賺佣狗正仆街

依家變返3舊一個 好貴

求野食推介
已經試過爆谷果啲，食厭左

買左件supreme 等緊對yeezy

Fufu

係喎 我之前果間都變左300幾

點解會有$60優惠?

滿300減60，唔係間間有

買少少野算 滿300減60都唔錯

Uniqlo會唔會平過香港？ 屋企同office附近冇u記，求證唔到

慘絕人寰
本身得13分天貓
係一淘鳩禁睇下有冇減時拎左10分去換券
有冇得退左張卷比返D分我

差唔多價錢 我見標價大部份一樣價錢 計返匯率咪貴左
而且仲有運費個d
要等大大大特價就會平過香港

今次竟然都唔夠平

唔該巴打！

我依家忙到出街都冇時間

應該廣角鏡就search 到

34 人仔都貴

祝賺佣狗長命百歲，百病纏身 搵搵埋埋啲佣都唔夠醫病
有女嘅就帽,無女嘅就孤獨終老
出街就出意外，係屋企就病到死死下

份糧就快用晒... 但好撚多野想買

碌卡

講笑 唔好淘寶淘到咁失控

洗鬼偷睇咩，留言一次。我地就紅字一次
你夠膽咪繼續，反正都report左

你到底拎左啲乜劵？？你cap 圖呢兩個都無券咖喎

同價，不過一個用港幣，一個用人民幣

當然係 果個係支付寶hk 自己event 黎

淘寶真係好上癮
LOOK下LOOK下又想買

我有輪都好失控，後尾逼自己擺入車
過幾日先睇
有啲野會無左想買個衝動
咁樣會好啲

乜你地咁多野買
我睇左成朝仲差50蚊先湊夠300有得減

因為你係有目標地買

我買左拖板、轉插，冇野買了

太陽台巴打聽日有得買未

回錯

我都買左usb分插但隻隻都無入活動

諗唔到有咩好買

好似幾正

好難搵到$300減$60嘅商品

睇落好正

小品 小家電都係

13分 即係$0.13 咁緊張做咩

我每邊買幾包 試完好食再買

想問下 個賣家發中通 但係我俾佢個地址係順豐店既地址
順豐店會唔會幫我收？

送香港？

唔會,同埋錯POST,完

禁講集運

你覺得有人會理你呢d柒頭咪繼續囉on9仔 你係咪現實太失敗上唔到位走黎連登扮管理員？ 集運個post見到你講d野又真係好好笑，正常一講圓通就知直送啦新會然仲走去屌人撐大眼睇清楚係邊間集運，柒完就仲懶係人地上司訓導人唔應該咁叫，你去含撚啦

講完

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

一淘本身唔比用卷
但佢以前用左都照比集分寶你，可能而家渣正黎做

買咗呢對， 255 人仔
香港其實賣幾錢？
見hk 300 有對 , 三葉草 adidas 就去馬

得閒去追蹤返我post過幾多條link 呢班taker又post過幾多條link

屎忽痕落左單，
二手htc m8 528rmb
rapoo 9300p鍵盤154
閃魔貼
仲有部十年前筆電既底板… 淘寶真係乜都有

好多人黎香港買，番大陸賣

618唔想做生意既手法 5秒 當我快槍手？

唔太建議同佢玩泥漿摔角，提得咁密會有人block你
建議久唔久提下就得，上得耐呢個post就識block佢架喇

天猫618主会场，理想生活狂欢节
【活动链接】
-----------------
复制这条信息，￥9f1KZxzowZz￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

呢啲人遲早死全家咖啦 仲會長命百歲添
不過百病纏身咋嘛

咁岩係ig見到 要買就快手

想問下618券係咪一定618page睇到嘅商品先用得？

又買左野

叫人買既多 包膠又唔見有

點樣用集分寶又可以用到支付寶HK

呢個有用

34都嫌貴 咪淘寶啦屌真心笑大人個口

笑9人又有咩意思

用淘寶真係唔好笑得咁大聲 有d又要魚蛋人 好多怪人

買幾百先用到卷
用鬼到

一張300-60既劵都拎唔到
其實點先拎到

返利同集分真係一樣的
返現先唔同

同問

用apps 好似default 用
得呢個方法

淘寶App畀錢揀番支付寶hk就得，預設有集分寶會自動扣。

又唔撚笑得既

一淘落單 天貓比錢

上個post見有人問$199卷咪擺上黎睇下有冇人需要囉
包膠前幾個post大撚把啦 識係度搵食唔識google search?

同埋可以放心block晒班紅字人，留意左好耐，佢地幾個post都冇乜貢獻，唔信去track下就知

係唔係要儲夠300先去一次過結帳？

thx for sharing!

如果想做cm耳機香港SF寄唔到耳模上大陸，跟呢個方法就OK

收晒貨 但唔想評價
有十幾樣嘢喺到待評價

印象中包過幾次膠 近post 你呢？ 除左賺佣仲有咩貢獻

我話我唔見有 幾時話要睇包膠 幾時話呢度冇出現過包膠 識唔識中文

用300-60蚊既話 係
唔夠300會一張都用唔到 同埋要sure你買既店要有做618優惠

呢個壇都係唔開左好耐，你想留意幾耐。
同埋好難無意間會share S.CLICK LINK出黎。

d人用左條LINK入去，好似十幾日都有效，之後用乜野方式入買左，就會有佣分。

講明少少你又走去叫人去質疑block你個班人。

咁你可以自己開返個
個POST不嬲我開,KEEP住我開有咩問題?
你睇下飲食台個看更巴打,佢咪成功例子

你唔講我真係唔知，佣金呢樣野都係樓豬教我，我都懶得去用，得個雞水咁多

算啦巴打 好明顯有D人想搞事

整晒懶人包,久唔久有D資訊POST出黎都可以有人話冇貢獻
而家幾多伸手黨,大家有眼睇
出個懶人包餵埋你仲要比人屌
冇收過一分一毫開POST同大家討論
一個仆街走入黎貼條佣金LINK就賺錢
唔知邊個冇貢獻呢

公道講句，第一個post係佢開，佢係有資格搶既。至於佢咁熟佣金野，又咁神心開post，會唔會有其他小動作就不得而知

之前都講過,要賺巴打錢既就自己開POST,唔好整臭呢個POST

算啦，你黃左啦，高橋巴響舊登放link都唔會有SClick。

一頁唔夠出現曬"受害"，"人身攻擊"同"付和"，到最後仲要賴人 服左你

得啦你繼續訴諸無知啦thx

我係有搞小動作嫁
就係打擊賺巴絲打錢既佣金狗

支持佣金狗自己開POST賺貢獻

上面有位巴打開始語無倫次，我就廢事回應，只post條link算

買左先啦無時間諗咁多

Agger 明明本身神器勁好用，拎黎慳錢
唔知點解過左佣金狗手就變到好似淨係可以拎黎賺佣咁
可能人地淨係識做狗，唔識人果隻用途掛

其實點解會用唔到618購物卷

可能佢係新會然，唔知舊登一早有百幾個post

可能唔match 條件

繼續冇貢獻咁分享下咁啦

但我正正常常買個razer耳機，都用唔到

比條LINK睇下
用唔到就一定要佢原因

Razer 有咩咁勁
屋企表弟用左幾千黎買佢d 野
一塊mouse pad 成600蚊
痴線嫁 完全唔值喎

唔係講大話我真係岩岩先開acc
之前淨係見到第二頁個公仔
所以先問下

唔係間間鋪都可以用618卷架

真心覺得RAZER差,用過佢唔少產品,好多都好快壞

琴日香港專門店開幕
幾多人去排隊免費拎耳機,MOUSE,PAD同KEYBOARD
你就知佢D野幾「值錢」啦

好似話同3hk 合作 講真razer 野唔好用 除非信仰啦

我都中左伏啦 買過佢條soundbar

依啲人真係好撚醜鳩怪
係到雞蛋裏挑骨頭
專心淘寶好撚過啦懵閪

把刀我都評過
磨利D,加油,大把刀,夠快唔反黐刀身就好用
我係街見過個貴1,2倍

買黎打機定工作用？

識人真係會買貴MOUSE同PAD，
佢地驚郁錯/襟錯制就有排搞。

打機就唔知啦…滑鼠貴少少，唔會有腕管綜合症我就ok

屌 我咁撚耐一張都拎唔到

呢d咪極品會然

MOUSE,我前後用過3隻,每隻都係半年收皮,唔係壞左鍵就係壞碌
MOUSE PAD普通野,真係貴左D
耳機,一般啦
KEYBOARD,冇用過,但網上見過人話生鏽,真係笑死
手帶,真係唔好買,嚇撚死人,NABU同NABU X我都有
NABU用用下突然過熱,係辣手,好在冇著火

其實本身都好利,唔洗磨都夠玩
佢設計係好,但我覺得佢條彈弓好似硬左D

我見男裝20幾 女裝點解要貴啲
伸利:絲打你笑得好樣衰

唔係啵,我都冇認證,連抽幾日都唔中劵,琴日一登入就送左60蚊
不過送都冇用,ON99, 1000-100 同300-60 既鋪好似唔共用
好難搵有300-60 既鋪

女裝啲design 麻煩啲（如果你信佢有design 嘅話）
又要slim,又要就個屎忽同大脾
平唔係無，但係著落一定係唔岩身鬆泡泡
同埋好易起毛粒加爆線

新手想問 OK711支付寶係唔係要100/200咁入?

最少100,之後可以50咁跳

褲真係唔好淘寶買 一係有熟人介紹
如果唔係只會買到褲型布一塊

我腳長小小可以著男裝

屌 7仔阿姐話一定要入100既倍數

你個屎忽唔係男人屎忽呀嘛
唔關長短事係成個型嘅問題

mouse買左2隻 一隻用左一年有凸 另外都用左半年咁濟 完全無事 啲燈都著

岩岩十分鐘內我收到九張

因為女人靚係要有代價
所以唔好計較啦 快啲比錢啦

有啲呀姐係唔係好識
我果次問個呀姐，佢都係話幫我試下得唔得

淘左兩傑束腳褲 超高質 唔甩色唔走樣
都係80幾hkd一條

一係自己無限中伏
中得多就識買

不過我而家都係台灣網買衫多 啲design 靚好多

邊個板面??
我的618? 定會場

有冇LINK

想換router有無好介紹

特價區 會平過香港.
618 特價 . GU 都好平,

【我剁手都要买的宝贝（AUKEY 快速充电器QC3.0快充头一拖六USB口智能安卓手机通用闪充），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥AWVVZCZJM94￥后打开👉手机淘宝👈

有無巴絲買過？

用緊隻4+1

都係淘寶買？一淘返16蚊

神器係睇到平時都有既卷定睇到只有神器先睇到既隱藏卷

2樣都有

VSON 樂寫液晶手寫板 ¥ 19.80

想買 5吋, 速寫記事.放公司. 平平地, 好似唔錯.

早排FB有人賣,好似50幾蚊

5寸好似太細

五寸，用來速寫 平 19.8 人仔。
九寸 69.8

呢個唔錯 記得揀英標 係公司用緊 屋企就用緊orico

用左20分抽左-40蚊卷返黎
買乜野好

點解我用神器見小狗D優惠卷最平都係300-40
定已經正常

收到，唔該晒巴打。

9寸先似樣5寸連手機都不如

D 卷用落又唔係話好抵

btw 支付寶仲有買100送50
仲未送曬

可能去馬 5寸 , 19.8平平地放係枱面.
69人仔, 應該會放係一邊. 變垃圾
再搵下有無平D. 價錢行先.

不過19.8同69又真係差太遠
令人唔想揀9寸

10萬個喎 雖然我都拎左3個

618買左依幾野
為左買對鞋睇左成日先儲夠300
不過減60支付寶hk又送50真係平到笑

你如果用黎買鞋依啲就幾抵
900幾蚊一對 自家店舖有卷 再減多60×3
計埋有機會平過香港

睇中左好多野食
仲想買多套驅塵氏方便濕拖

感覺618唔係好抵....除非買大牌子野一單正價減60
如果唔係其他細金額野平時用下神器卷+一淘慢慢格價好似仲抵,又唔係間間天貓,想逼自己買野都唔知買咩好

點解我有D鋪頭用到神器
例如小米，小狗，閃魔

但有D用唔到例如呢個

我公司都有人用緊,唔通果個係你

已買 等收貨

勿相認

我都有買個紫薯花生 等緊佢黎

等你包膠鴨肫

咁都有得相認

屌之前有話留埋最後一個comment會走
依家又係度

好評率唔夠賣家當你狗咁撚

紅棗幾正 超大粒 又甜 5斤多到用唔曬

有無link

性玩具?

天貓超市有咩好買 我入左10包雀巢可可味穀物早餐 我見平過香港好多

番去搵下先 太耐

點解我買唔到小狗嘅

漏咗lin

【红枣和田大枣免洗骏枣新疆特产散装5斤装农家枣子原粒大枣批发】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥siQaZCb689Q￥后打开👉手机淘宝👈

轉大陸版然後用集運地址？

最後淘左眼鏡 500蚊搞定 等中伏

其實係咪只要見到有每300減60個字就代表可以合單？
咁仲有20卷有咩用？

留名

Rayban 外框都係400幾

唔駛400
鏡片加錢配明月 係有D伏味 不過平依視路幾倍

你無3張20蚊卷點減比你

枕頭

發出完又攬收，想點呀

支付寶hk 好似無得轉帳

做乜鳩

三隻松鼠有隻老醋蠶豆幾好食
酸酸地甜甜地
今次買埋之前推薦嘅薯條
食完牙痛

想問吓 618購物卷點用架？

樓上討論過

太硬？

有得轉帳係cn

明哂

明月好伏 戴過一日會浮 不過好平

到左出食評
衣家驚一陣集唔到落黎

搵黎搵去都諗唔到買咩
差5蚊先夠300有咩又平又包郵又有618

大熱天時我唔敢淘野食
焗係40度既倉幾日

依視路hoya呢d大牌有專利技術減少distortion, coating又耐花，如果太深近視用雜野又低index就會好伏，我近視唔算深可以搏一搏

自從用左一淘同神器
一個月一次淘寶,變左一個月兩次

無乜嘢乎合 又岩心水

玩命報告
無事嘅
我好少濕貨食物 乾好啲

係淘寶買野仲爽過係香港買
一個月1000仲有成百幾二百返現

買開邊間台灣網

有冇人買過吸塵機

我近排先識用一淘
一裝完開個APP有個Notice話我知，之前買嘢有用一淘嘅話會慳到七千幾
好後悔咁遲先用

用左五張coupon 仲有三張剩
天貓超市用兩張，P&J旗艦店用三張
剩低既條數好難砌
我諗住放棄

用淘寶卷冇集分寶

here
岩先買左小狗無線吸塵
有巴打話有線個部 唔錯用左好耐
咁我諗無線方便D 所以買
799 送吸床機

呢排買緊ob design

7 千幾集分寶定7千幾蚊

有，可以search 下

呢部都係無線,唔知好唔好

我都心大心細，佢話有一部所謂頂級，要千七，唔知同呢部有咩分別，我都諗緊買邊部

我買塊浮板先24rmb 有2蚊卷再反5蚊

我之前試過六蚊買左兩條厚牛仔

韓夫人個brand 都出名
可以一試
我都用緊佢個除蟎機

一淘真係返現反到傻 衣家想買乜都加入去購物車再去一淘睇一睇

無基座
799 個果有 我諗還掂都係買
買個放得好好地 好過

一淘係返利呀 唔係返現

Sorry 返利
再當翻錢洗

我之前買隻MOUSE
6.9
再反1.17

問屋企人又話驚危險唔買

唔明？你係講小狗定韓夫人？我有買左小狗個除蟎機，諗住買多個小狗吸塵機，有過一個799，一個17xx，我想知點解分別咁大，同有咩分別

有咩危險 又唔係長開

點解要問，買完同佢地講係億世家買返黎咪算

有啲人會睇到一路煙 講清楚好

我果陣買一條牛 129人仔
佢買一送一，仲要返利12x

冇個用得300-60 卷

用神器拎完卷 ，
唔知係咪天貓關係
用唔到任何一張卷

如果問左佢地既
咪有得問佢地攞番錢囉

有機會拎果啲係產品卷，特定產品先用到

痴線

好呀 Thanks

點樣返利返12x

返利幾多係一蚊

自膠 睇到了

其實係咁嘅，佢要拍下兩條褲
收到貨就返現返一條嘅錢俾你，咁樣嘅買一送一
咁本身一條返利其實6x
但係咁樣total 就返12x

點會

返利12x當返錢唔係$12.x?
一百分先一蚊bor

點會唔會？
我拎左好耐啦呃你做乜

返利12x lk
個分貨12xxx

屌自膠
係咁打錯字

淘左個懶人火鍋 睇下有無機會開post講

痴線 未試過買野有12xxx分集分寶

有無幾蚊包郵野推介下？
諗起之前雙11 幾蚊筆、天氣瓶
個個跟機 好好笑

一淘自己set，好似係
呢啲超級返可以係app特登搵

唔知wow咗未，原來一淘都有禮金券抽

sor 原來記錯左
得11xxx

辣定唔辣
我想買唔辣既,但間間都係麻辣

淘左個電鑽幾好用

7千幾呀

蚊

618 300-60我用電腦落單俾錢開返一淘app都有返利

但另一張單就冇（仲要有用一淘落單）

有冇人知點解

介紹邊條褲

搵唔到返得咁勁
最多都係60%左右

唔係啵
我係支付寶hk app比錢佢自動扣既

唔識揾神器 求方法

[member]個神器突然用唔到[ /member]

第一頁

之前2級認證爆左quota
冇啦啦又可以用返支付寶

要係超級返果啲度搵

痴線好肉赤

其實呢種插座穩唔穩陣
之前有巴打推仲ldnio個隻我都用緊,不過條線實在唔夠長,最少要3m先得

你dl咗支付寶hk個App未呀？入去拎完當錢㤦㗎。

不過慳到幾十都好開心，用嚟買杯

大陸版先有卷

有冇link？ 我睇中左幾款 要1000-100 同唔到300-60一齊用

香港買算la 我近排買左部 都係12xx

假山狗

多數呢種都係2米線 你試下問下賣家可唔可以加錢換線

想要link

假野黎？

我有個 正常 唔好期望太多

呢度係冇乜好野 入谷最好

之前同男朋友番大陸都買左部 不過唔知咩型號
佢買完冇用過 仲瘋狂淘配件
之後個fd買左小蟻 佢又心郁

落到水就夠

入左會破產架! 咪呀!

可唔可以加我

埋單嗰陣填集運地址咁順豐嗰邊收到貨係咪識得幫我連埋其他野一齊打包?

淘寶對reebok冇哂碼買唔到
Search一search 見到京東有，仲平番四十蚊，不過唔知點比錢

一係係淘寶買另一對算數 可以用埋last 3張coupon

同求 自制力極強ok?

買咁貴不如買dyson, v6都係兩千幾

要谷自己出去開POST
唔好係到拉人走

真山狗係叫SJCAM
可以GOOGLE 下SJCAM 上佢官網睇下有咩款

請問可以一耶chop落去嗰個切粒粒神器應該點search
有冇人知我講咩

係咪頂頭係咁㩒，下面切粒粒。

如果係好似係上個post 尾定呢個post 頭有。

今日去得好快，如果唔岩位唔好屌

係咪咁上下？

拍拍刀

唔該你！我自己追吓先

諗點樣揍夠300都諗左好耐
有冇巴絲都係咁?

我唔知原來v6都係兩千幾，咁我買799個個就算，thx

Slapchop?
樓主早幾版有包過膠

我估係，似呢隻

你個隻我有, 唔好買

依隻係貴啲, 但好好用

講住咁多先

買左Elecom個背囊加兩條褲 岩岩好300 再支付寶hk回50

今日去得超快 搞到要係咁追post

300唔難啊
三只松鼠都買左兩舊幾

想問有無人買過呢個牌子嘅遮，有D想買

同問
一直用緊地鐵站買個把遮 最近覺得細左啲
又唔想買天堂傘，仲有咩好介紹?

呢把嘢直徑成米幾
但個價錢太貴，同埋問過話德國製造材料，大陸組裝，搞到我唔敢買
有無巴打買過？

雙11淘左部
去旅行用完一次 變白mon
狂重新開機/叉電都keep住白mon

好唔好用
計番一支都係6.5咁上下人仔
一支大概幾重

想問下影碟，有無方法買到？

認真問有冇絲打用過呢個

【美容面罩 面膜仪led彩光红光蓝光红蓝光祛痘美容仪器光疗面部按摩】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥2l5JZCdK7Bw￥后打开👉手机淘宝👈

我用緊Neutrogena美版，諗住用完就hack咗個控制器，但見到呢個好似幾得又可以無限次用就有啲心郁

Yes

一淘返現係咪一定要實名認證？

簽到先要,其他唔洗

有無電池殼包膠？

我都買左港榮，等佢送黎
我之前未食過，好唔好食？

巴打邊間買，不過我已經買左。
得個知字

好驚會用爛面

搭單想問下，返利等級點樣先可以提升？要等16日心癢癢

同求 x2

智能數碼

我諗最多冇效？除非佢用用吓爆炸....

但係返利唔可以同618一齊用？

天貓d鞋多唔多假

好好食 食哂2箱再入咗2箱食緊

同求 X3

X4

二百幾果陣放左入購物車 啱啱見到減到159即刻買左

好用
但重，男士用都ok
但插左佢會用唔到lighting聽歌

1kg 有幾多舊?

開始想唔用一淘tim
好似比佢限制左選擇咁

會咩

Thx bro

賣家講話30-35個，有餡（e.g.藍莓）重秤啲，大概30個到

走啦,要求自己出去開POST求

成班乞衣又食又拎

買嚟試下先，唔該晒

euroschirm風暖傘係amazon uk買平過上淘寶

不過的確係中國製造的

要等集分寶到左先升到, 詳情去番一淘個人頁面到睇

但其實無野岩買

你當係呢把遮打手,

淘寶又大又輕,我只搵到呢把
用緊,暫時無伏
遮真係唔值得買咁貴
好易唔見

其實都係, 618好多限制, 夾硬買盲好無謂, 橫掂淘寶成日都有活動啦

我買百草園買左兩舊幾

呢間, 品勝線 好平,
回購幾次,

好似好流禁

咩618活動
落單比晒錢 上黎睇下先知有$20卷

真係好抵

唔係呀，品勝正嘢，成日幫襯

之前巴打買果隻電腦mic係邊隻,之前啲post死圖

其實除左有D做活動會反得特別多
其他都返好少
又例如話可能有D買$99反$9 好似返好多咁
但再search下會發現普遍其他鋪賣緊$90

請問係咪用$20卷就無得返？

依家除咗 lightning 頭
其他 micro USB 都用 品勝. ipod touch 4 都用佢.
USB 蚊香器. 讀卡器.
都用品勝

品勝 點差都有個普 又平又好用. , 唔會真係山寨品質.

20卷有咩條件？
要300減60？

每300减60,可跨店凑单
湊單 可去 muji 買文具都得 .

光棍節買左幾條
用左兩年都未爛
5蚊條

哦~理解到巴打意思
不過我唔係揀間返利多啲嘅店買嘢，
係用普通淘寶APP揀啱嘢落購物車度再用一淘落單，夾埋夾埋都慳到幾多

哇屌 問個group名 又趕走又乞衣
圍爐惡過狗 唔知以為靠你養

618 , 大牌子 波鞋真係平. 點都要買一對.

唔束腳既啱唔啱？
唔鍾意大陸啲9分褲
呢條直腳長褲好啱我心水 唔縮水唔甩色
只係19蚊

sony 官方店, 原來重有 RX100M3 ¥4258 , M1 ¥2298 賣

最近上淘寶見到有依啲嘢賣 平街外鋪足足幾倍
特別喺啲模 同埋個啲咩裱花台 明明啲樓上鋪賣緊同一件貨 但賣貴幾倍 買咗幾樣小試牛刀 都唔錯 仲多選擇過街鋪
街鋪好少有4吋/2吋蛋糕模賣 同埋淘寶啲蛋糕盒靚勁多 超多唔同款 都喺2/3蚊人仔 都幾正

我都睇緊啲焗爐野 ， 蛋糕模質量如何?

幾好 好硬淨 唔易花 易脫模 佢有標明用陽極氧化工藝去造鋁模 唔知真假 但如果喺真 咁都好安全的 同埋都幾易洗
受到熱 唔會變形 入過焗爐250度都頂到

Rayban Aviator 好多鋪都賣緊 598人仔....
睇到身痕想買添, 其實香港鋪頭賣開幾錢?

我仲諗緊有咩模係必買，但我驚太多無位放加用得少， 本身有方形盤， 6格果種，圓形

會買pizza 盤， 月餅模， 跟住諗唔到

曲奇 試下啲3D壓花模 幾靚
壓咗成個立體圖案出黎 再加啲顏色上去整翻糖曲奇
或者撻模？蛋撻仔

千零蚊有副

我估你睇緊呢隻公廁款

【这个#聚划算团购#宝贝不错:雷朋 RayBan太阳镜男女 RB3025飞行员墨镜司机开车驾驶眼镜蛤蟆镜(分享自@手机淘宝android客户端)】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥OhyaZCW2iwJ￥后打开👉手机淘宝👈

睇中 海爾 278, 寶家麗399
差成100 幾蚊

我睇中呢部

【我剁手都要买的宝贝（宝家丽床宝T1除螨仪家用床上螨虫吸尘器静音床铺紫外线杀菌除螨机），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥6CmCZCWWgaZ￥后打开👉手机淘宝👈

呢隻譜識貨 我都有用

呢隻我都有用 少少重手 可以接受到 最岩出街瘋狂打機

夠唔夠叉iphone7plus一次?
同埋叉爆個case要幾耐？

我都買左 佢呢個系列大部分產品都好正
買左呢個仲返左89蚊

我個隻話1.5次，暫時未試過叉爆佢唔知實際情況

會唔會好易熱

有冇介紹

邊度有得睇 我都想睇下
我都係好遲先知呢樣野
其實好早就知有返利 但一直都以為係呃人

唔熱 我都係搭車打機用

買野直接扣？

又輪迴 我答你

唔係，你當係回贈 之後當錢洗

好狗
砌左成日砌夠300蚊
埋單有券減錢個d唔計減左個d
依家又爭十幾蚊
又係時候買垃圾廚具

等今晚12點 拎多張20$就買

呢隻鞋, 點睇 ?

想問下點樣睇到自己有幾多錢購物卷??

文具都係砌單必備

【这个#聚划算团购#宝贝不错:腾达1200M无线路由器wifi 5G双频千兆高速家用稳定穿墙王光纤AC6(分享自@手机淘宝android客户端)】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥uD2TZC3DJLL￥后打开👉手机淘宝👈

有錢可以買ac15 ac18

想買個d野要滿1000先減得

我想問實物係咪好厚? 個店主話13mm同15mm

買完返黎用過一次放埋一面了...

巴打風扇係邊一隻? 呢排都想買返部 想參考下

呢隻

想請教下有冇放模型既透明膠盒推薦？
驚手工唔好

絲打我見到佢另一部 拎左卷都係 148

不過呢部冇濾芯送 但係2017新款黎

有無homeplug推介？

12蚊店買好似仲平

但我要好長，over 60cm
12蚊店唔覺有

60
直身？

我見好多有得訂製
但你60cm集落黎可能同香港差唔多價

闊，應該要70 添

文具梗係公司數

除蟎儀買小狗好定韓夫人好
爬左咁耐文都決定唔到

有個叫辣唔嘅app有卷拎，之前買支78g+，用辣品加一淘先五十幾人仔，不過優惠做幾日就冇，我成日開嚟睇

我都想知依個問題，比嘢咬到紅哂
你地買邊隻model比較好用?

有冇男裝商務恤衫推介?

要有拍打功能先有用

148?我見 298-50=248
得1張-50

依部?

我見呢2部拍打比較勁
有D有熱敷

睇睇先，thanks

我用神器見到有 滿298減150啊
你睇下禁唔禁到條link

thanks, 念緊買部平d，等雙11再買部勁d
定買部399, 用1年再睇睇

我最後決定買左依部
有雙拍打而且神器有得減150
最後折左119

返利同618購物卷係咪唔可以一齊用？

上面有巴絲話唔得，但我ok，係按比例少咗咁

你響官方店買好啲
咁都驚咪響返香港買囉

可以一齊用

除咗啱啱安裝完開APP嗰次睇到，就冇再見過

落左單啦
諗緊買唔買多支好
屋企兩架車
佢吹到話可以夠用1年

厚就唔算既 有少少重囉 不過好似我咁打機用 雙手拎既其實可以接受到

呢支946ML,邊有1.5L

除左天堂傘 有冇縮骨遮其他推介
見好多巴打都話天堂傘好重

天堂傘垃圾,唔好買

有冇其他推介
唔好咁重同埋大少少，遮到2個就最好

我想問有冇人試過成功用支付寶送到50?
想問係點整？

應該係我黎
不過我買野會計埋反利番幾多
OVERALL邊個平D先落單
呢間都入得手既

比錢果陣揀用支付寶hk，比完錢，download支付寶hk app，login淘寶a/c，撳領取獎賞，完

我都諗住買2件，做運動/訓覺著都抵

想買黎試下
【BIGPACK背包户外登山包超轻男双肩包35L女防水旅行包运动旅游背包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥4PnzZC53bAb￥后打开👉手机淘宝👈

今日仲有無三百減六十 ?

有

但係咪好用先 我依家用緊隻美國野Never Wet 上完3個月左右就減弱了

thanks

平平地買黎試下囉
我都係琴晚見到
唔好用,又唔會心痛

買左件未運到

真係好撚舒服架呢件野

又啱又啱 不過我見soft99 6倍雨敵都唔係好貴喺香港買

佣金LINK

呢個係咩？

C.XXX個D就係
好似係

好耐冇係香港行街唔知價
D車個D,都係淘寶!

唔係s.click咩？

依家口水多過浪花講緊塵蟎 搞到好想買部 講到好恐怖

係咩,咁SORRY

但呢個係淘寶click分享 就係呢條link
所以覺得唔係

兩個好似又係咁上下款
好易亂

配件真係大部分都淘寶 但車蠟就真係買返㗎仔野 最近打左隻防水艷蠟 冼水效果真係不得了 只係一百多d已經有出面幾千蚊效果

我有三件貨停左喺收貨城市個快遞倉兩日
搞咩鬼？

趕住拎出門用

有無homeplug 介紹

冇啦啦砸中咗160蚊優惠券，有咩好買

想買米家車cam 見到間可以用300-60卷，仲諗緊

我有盒美光固體

早個排係TAOBAO買左龜牌既液體蠟
方便用落蠟機度

仲有冇車用品好用
襯618淘下

[url]唔貴既可以試試佢,不過身邊D車友都推介用小蟻[/url]

巴打有蠟機 淨講gear已經勁我好多，之前都有用液體，但真心固體長效好多 而且我懶 三個月先執一次

趕正618 想快都冇用

抹車內膠件

清划痕

蠟機仔,買黎玩過1,2次,都OK好用既

鍍晶啱唔啱 新出嘅呢間 但真係未買過 唔知效果

我有好多野都買左番黎擺係度冇咩點用
主要係因為懶

暑假出門想換過個旅行喼，爬過置頂link好似冇近似rimowa款個類，上淘寶search26－29寸價位大概都係2、3百左右，不過花多眼亂，想問下有冇巴絲打有買過類似款而又覺得好用牌子或者link可以分享下。

巴打你撻住車咁打定係你有插蘇位附近

有冇巴絲識睇呢d充唔充到macbook air 11, 同埋安唔安全，以前返學4個鐘都夠用，但最近返工比較長間，要外出又唔係度度有插頭，所以想睇下有冇d岩用ge行動電源

我住村,架車泊屋企門口可以用220V

係咪電池. 我去呢到買 上次買 2排 ￥20.80 包郵

小米彩虹5號電池10粒AA

我都係住村屋 如果買嘅話等我拎條拖版出去先 記得你呀巴打 你之前share過 我返而想買車頭燈膽，車房幫我換左對我覺得有d藍

我全屋啲人都有鼻敏感
係依啲比人燒到
所以想買部試下

已經汁左一堆文具砌單都仲未夠300

我D朋友叫過我幫佢地淘呢隻

你如果搵到有其他好既燈膽介紹埋比我
我都想換,原裝個隻黃黃地,想換隻白光

有冇人買過內置線既尿袋
好似好方便 例如呢d

playboy短褲男，加埋一淘先20蚊唔洗

冰巾，折實八蚊

見到好似好多人都買 燒到我都想買返部睇下可唔可以改善鼻敏感
用完神器之後兩邊都減到150
但係想問問寶家麗定係韓夫人好啲
今晚落單先

其實點樣睇到間鋪有無得用618 DISCOUNT?

商品個度有寫

支付寶個50蚊回贈係咪送完喇？
岩岩先download左

巴打我有玩postcrossing 可唔可以比你postcard同postcard冊啲link？thx

我應該係用D4S btw其實我都唔太熟 要拎本maintenance manual睇

紫米點解買到216 蚊既？咁平

60蚊卷隨左係神器仲可以係邊拎

咁岩我都有買，係用左300蚊減60卷先咁平

淘寶／天貓app有時忽然會彈出黎

我用個app直接share出link咋
咩佣金
Btw點睇個backpack

大牌子美的都只係貴幾十 拍打mode啪啪聲 點解平幾十既就咁hit

new balance , adidas , reebot , puma 都算有平 618
係 nike 偏貴. 無 300 減 60.

新手一問，點解小狗加唔到購物車 ？

你個圖咁齊全既
我最終都係買左寶家麗T1啊
我見P9雖然新少少 但佢一路吸要一路禁住個制先會開個拍打功能 好似好麻煩

我反而想問下之前有包過膠既巴絲
我記得有幾個都話第一次用部機 當晚訓覺反而仲周痕 比平日嚴重
我想問咁你地之後第二日再吸第二次 情況有冇好左?
我諗住買返黎早吸一次晚再吸一次先訓 希望唔會出現咁既情況…

六月十八節
琴晚想用六十蚊卷，但要過三百先
又搵吾到買咩好
結果冇用到

有冇人買過ae黑卡(扮野用)

都唔知有咩好買

其實係唔係真係work 嫁

執咗咩文具

想問下有無出街拖鞋介紹

搭單問屋企拖

你想要邊款屋企拖？密頭有毛毛個d定人字？

電芯 叉電器 , 買邊款好.

本來諗住幫襯
點知麻鬼煩 又要相同卷先用到
結果乜都無買

搞到強迫消費咁就晒氣啦

不過有D鋪乘機做特價可以買下ge

離題請教 閑魚最好用咩方法付款同運送？付款用返支付寶就ok？運送用順豐直郵返香港有冇得寄自取？問過得淘寶俾用順豐集運 求教

閒魚同淘寶一樣運送同比錢方法，所以用支付寶就ok

拎左 但唔知點用 買野果時佢話我無優惠卷

咁如果寄順豐可唔可以叫賣家寄到香港嘅自取點？叫佢填自取點嘅地址就ok？

屌 人仔匯率升破1.15

頭先有人問gigalan router,搵唔番
用左3個月 暫時ok 只開5G 唔用最強signal 都全屋兩格以上
可能我屋細同擺中間

【腾达AC9 光纤11AC千兆双频1200M家用光纤无线路由器穿墙王】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥CxZeZC6paV7￥后打开👉手机淘宝👈

我都未食過，見看更包膠好正咁先趁包郵試吓

好彩0.89個陣兌左幾千放入餘額寶

搵唔到邊度有買300減60蚊卷

入天猫app即刻見到

見到 eneloop 電 , 300 減 60 . 去馬.

開618會場，就會有得比你抽

集運麻煩去集運post 我係果邊答你

究竟滿300減60係點玩
天貓國際同天貓係咪唔可以夾埋
佢要我分開俾錢

加入購物車先，如果有得用券件貨上面會有條bar

請問有無人可以貼一貼芭蕉扇條link?有好多唔知揀邊個

淘寶好貴， 香港重平。 好似係

香港45十蚊買假野

以前買到既真野都係呢個價
【共田大风力USB可充电迷你小风扇便携台式锂电池床上学生宿舍风扇】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥bPy5ZCSTCSQ￥后打开👉手机淘宝👈

知唔知福仁 新款幾錢。
買過舊款 爆風版 15蚊 唔包電。 好好用。用到依家。

淘寶真野黎 長插線日日長開代替風扇都仲未壞 係嘈左d要戴耳塞

香港全部都假野黎 我屋企有大把呢d扇比我拆過晒黎check

¥19.80 1200mA 電池. 唔好買 1200mA

¥30.80 先有 2200mA 電池.
唔知算唔算平

香港唔係要50幾蚊咩

我估2200先係原裝電 我買個隻1200就唔係原裝

梗係另外買樂星/三洋電
佢粒垃圾有q用咩

三洋電靚野 市佔數一數二

請問一淘返利如果電腦俾錢係咪一定要係淘寶俾左先？因為一淘好似網上無購物車得訂單

有冇LINK?
另外呢粒松下又好唔好?

我粒共田壞咗，充滿電吹幾分鐘收皮

用左第3日..真係幾好

唔太明第一條問題問咩 電腦版一淘返利好似冇手機咁多的

所有仿gopro都係假野嚟，仿得最大個間廠叫SJcam(佢嘅產品鏡頭下面都會刻住sjcam), 即係山狗，然後其他就開始仿山狗

買左兩對cons
300-60再有店鋪優惠減多$60

我擺左入一淘個購物車但係係電腦一淘搵唔返個購物車

即係我一淘果啲嘢要用返淘寶比錢再去返一淘返利？

巴打有冇tg? 有啲車野想請教

NCR18650B算係最普遍
可以參考吓呢篇野

我自己就用開NCR18650B同NCR18650GA

我都買左T1，快啲送黎，好痕呀

最後都係買左把Euro Schirm嘅自動遮，等收貨

唔該晒

lm 希望唔漏水

我樂天買過一舊類似嘅野

唔係大部分都係300-60？

買兩次300都減120 買1000先減100

突破盲點

點解咁多戇鳩

自己番大陸買啦,小心落到黎變碎

BTW
巴打原來你個洗車水有得攞卷
唉,一時唔記得左CHECK冇攞到

SOR,冇,但你可以留低E MAIL

嘩 唔好講到咁 交流下交流下 btw不如你留你嗰個 我電話冇位前幾日del左

邊隻味好食啲

我應該出黎問責 唔好意思我都忘記左講

算啦,3蚊姐

體積重

蛋糕嚟講唇動無得輸，前後已經買過10箱

買左698蚊野 最後比505 遲d仲有115返利

等你評驗......
我以為你買呢把. . 先係最強傘

矛盾大對決 一定吹不壞的雨傘 vs 最強風力機 第二彈

有無人買嗰啲乜乜盒子攞黎睇波睇戲？

呢把我都有睇，但個樣真係好難頂，攞出街會柒到飛起

支付寶HK 買$100送$50個優惠仲未完

送哂啦 岩岩彈左個notification

性價比極高嘅藍牙headphone，可轉歌 較大細聲 講電話 插sdcard，聲音亦算唔錯

買咗堆名勝磁石，十零蚊個，質素唔錯

訂造咗個48x35x24cm嘅display case，係要自己砌嗰種，130蚊，極之抵屌，深水埗應該要3,4倍價錢

真？ 我啱啱拎，成功趕到最後個批

多謝巴打

同求!

落黃金買,至少有D係香港SER同保證睇到

係咪真係得
我成日覺得坐住佢條腰都係唔會伸直
係咪一定要擺喺硬櫈上面？

link pls...

原來 JR日本鐵道車站印章 有掛畫賣

¥0.35 日本郵票 已使用 , 記得書展都有得賣. 呢類.......

好Q靚

我個神器一直都話我

正在获取隐藏券，请稍后

即係點 求解

有咩方法變多4分天貓積分換20蚊
我差一張先夠3張減足60
諗住即時淘幾件平野有分但比左錢都未有分

想淘Polo衫，男裝，大家有無咩好推介？最緊要係正版，唔要大陸牌子

點解佢話我有120元劵但係比錢嗰時見唔到有嘅？
有冇巴打知點解啊

有冇人淘過打機呔盤? 有冇好介紹

有條件嫁
你買既野要見到有寫滿XXX元减XX元先用到

可以喺邊度睇條件啊

每件貨價錢上都有寫

本身有考慮試埋呢款，諗住睇多幾款撳撳吓無咗回事

吓，幾型呀

我買咗原味，感覺似山崎隻「白馬拉糕」。

我買滿咗300佢都唔比我減

有冇巴打有router介紹 想買多個做range extender 呢個好似幾好依家又有減價

不過其實我最想係搵個有mu-mimo嘅extender，因為我依家用緊嗰個主router有

點解我一直開支付寶hk app都見唔到呢個promotion

半年無淘野
有無人淘過「產」皮機
產黑頭 角質

今日好興奮
買左支燈喺聽
茶几同4張 designer chairs 來緊

不過我覺得淘寶而家好似貴左好多

但係好多都係300 - 60

btw點會咁快完
之前個買3次20蚊送50蚊優惠1萬個quota都係前2日先換完
今次10萬喎

好on9,之前pps比錢會有番相應數量既淘金幣比番我,
而家支付寶hk比完錢唔會去完成購物果一版,變相冇撚左淘金幣,on99

等包膠

係電腦買完嘢係咪唔可以用支付寶hk比錢？

改左版係收貨直接存入你個箱到😂

Adidas S79352 / AQ4935

踩屎感拖鞋

淨係有寫明 "滿300-60" 既商品先計
即係你買滿300既貨品全部都要寫明會減60先比你減
另外如果本身間舖有優惠券 就會計番優惠左之後既價

有冇反光雨衣推薦

有冇人買過呢款？？？ qy19壞q左。。。用左幾十次only, 有電流聲

唔知點解中埋中埋好多$20券，用咗$120都仲有二百幾但我冇乜嘢想買而用到券了

買過呢啲 第二次買 全部都好好食 最正係芝士清蛋糕

施主 回頭是岸

一日一次免費抽。
昨日中 60蚊

芝士清蛋糕個質地係實實地個隻定好似鬆糕咁既質地？
會唔會好甜
一路都想買芝士蛋糕試下

【非一次性雨衣成人儿童便携加厚旅游旅行雨衣套男女通用户外雨披厚】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥U8u3ZCjBsNe￥后打开👉手机淘宝👈
見佢平平哋整件試下 近排成日落雨

【怡冠园80g*10包酒鬼豆筋辣条大辣片湖南特产麻辣零食小吃豆干包邮】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥JY6fZCjAaLP￥后打开👉手机淘宝👈
之前已經買過 幾香口 幾好食 暫時未中毒死

【正品吹风机家用大小功率发廊理发店学生宿舍冷热风负离子电风吹筒】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥NXKbZCQZCDI￥后打开👉手机淘宝👈
19.9嘅風筒 好大風 比想像中好

【冷感运动毛巾降温神器冰巾健身跑步冰凉巾男女擦汗吸汗速凉冰毛巾】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥GAmKZCQ1Fzb￥后打开👉手机淘宝👈
係幾涼 做完運動我用嚟索完啲汗fing兩fing之後好似雪櫃拎出嚟咁凍

【苹果ipad air2保护套mini壳3迷你4超薄5全包6pro9.7防摔1新款2017】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥tPozZCQWsFh￥后打开👉手机淘宝👈
幾靚 我鍾意呢隻style嘅pad 套

完左係另一個送$50既活動

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 LG PD239P手机照片打印机家用便携式无线迷你口袋彩色相片冲印机 ￥2W7CGcPxhH￥🌟淘口令🌟

用$1000-100 店鋪再-30 返利19
好抵屌

口感似紙杯蛋糕或者嘉頓瑞士卷
唔甜

另外個幾款蛋糕邊d正d

琴日跟個巴打買左支洗車水
落單個時係返12.53
頭先再CHECK下,屌,得4.1
但呢家超級返仲未完仲係12.53
利申:冇用任何卷

大家經一淘買完野,記得CHECK會唔會返少左

得順住由上而下講啦
1.藍莓味好夠 不過略為有啲甜 大大舊做早餐零食都幾正 鐘意食藍莓醬都會鐘意
2.酸奶藍莓冇1咁重藍莓味但係細細舊 一口食得哂 做零食好啲 酸酸地似乳酪加淡淡藍莓味 唔太甜 我鐘意呢隻多過1
3.牛奶夾心 都好食嘅 不過有啲甜 不過冇1咁甜 淡淡牛奶香 我老豆話雪咗好食啲 不過我未試雪咗嘅
4.超正 好似紙杯蛋糕有小小芝士味 好香好好食 不過我姨媽就話好難食 要有杯咖啡苦苦地撞埋先好食

如果俾我排次序 4>2>3=1

想問下天貓賣家一寄貨我即刻確認收件就會即時有天貓積分

唔該晒巴打
係咪1,2,3都係紙杯蛋糕既質地？

1似饅頭 2,3就似方包走皮

冇啦啦比唔到錢 有冇人知咩事?
合併比錢個陣支付寶彈左個
抱歉，已超時
網絡系統原因，確認付款結果超時，請點刷新。

唔合併既話就彈
無法完成付款
該信用卡已過有效期，請使用其他卡或其他方式付款。

明明早兩日買野都重得

唔該哂巴打

方包走皮得返牛奶夾心

酸奶好食喎其實 牛奶我食三舊就頂唔順開始起痰

超時應該就得左

佢得返牛奶揀 我都想試下酸奶

係喎 灰色咗
可能賣哂

想請問下大家有冇試過買d品牌旗艦店
俾錢嗰陣話要大陸用戶認證先俾到
係咪冇辦法解決

同問，揀完一大輪最後俾唔到錢

焗買藍莓饅頭

買咗箱樂視

我都係揀完一大輪之後比唔到錢 問客服 佢話淨係賣比大陸地區既人
之後放棄左 本身好開心咁揀左好耐平好多點知原來買唔撚到既

買咩？

link?

想問下我想淘iphone個玻璃mon可以寄黎香港？

宜家係咪買唔到假貨？
想買波衫打波踢波用。 但好似揾唔到咩美達果d咁。
係block左hk ip定有巴打有link?

我都用私運，佢唔係寄唔到，而係一撳俾錢就話要認証，俾唔到錢

有冇link，一齊睇睇

喺天貓買？想買青瓜味

【乐事薯片组合45g*12包休闲零食膨化食品办公室美味小吃】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥t7udZCPfjaR￥后打开👉手机淘宝👈
買咗原味紅繪番茄燒烤 好食冇伏下次再試青瓜檸檬果set

會唔會運到落黎碎哂

今日支付寶壞壞地?

成日都係咁

顾客太多，客官请稍候
>> 返回支付宝首页

只支持寄去中國大陸，可以點搞？

用集運
官集定私集 點運個d可以去返集運post睇

【飞宇科技 SPG c三轴手机稳定器网红户外直播防抖苹果手持云台】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥H69sZCPpJWn￥后打开👉手机淘宝👈

有無巴打可以睇下有無隱藏卷，部電腦load唔到 唔該曬

報告 pps 比唔到錢 收唔到短訊

我睇冇

請問係咪係一淘提交左訂單就可以去返淘寶付款？

係呀

睇多幾間
或者放條LINK上黎

唔該巴打

見到有4張

呢隻護膚品好似真係買唔到

會唔會入面有d成份香港唔俾入口?

應該唔關事? 我都唔得 但只係買啲韓國公仔

有冇巴打係淘寶買過cd / dvd?

天貓國際要實名先買到

問店主俾過第二條link拍
之前淘斧頭都係咁

係未買天貓國際嘅野？
係嘅話佢會要你認證用黎打稅

大大們 我dl左支付寶hk用電話開左個ac 入左一千 跟住原來佢要用連左落我淘寶既支付寶先可以比錢 跟住我諗住代付去番我電話登記個ac度比 個係個網verify支付寶密碼個part又冇反應…可以點做

差個懶人火鍋就齊

618 d野已經到齊 好快

買左咩?

屋企人話,平平地就好了
收貨再申請退款30蚊

3日增值左千2蚊

【中港家長恐慌】熱爆玩具「牙籤弩」隨時射盲眼 淘寶京東急下架

買咩買到千2蚊

唔知有冇係錯post問
新手想問
係港榮或盈棚果d買嘢食
點運黎香港呀,
又唔係天貓超市
求教

個吸塵機好似好正

其實好多都係幫屋企人買/FD買
吸塵機

冇

螺霸王螺蛳粉280G*3原味柳州正宗包邮螺狮粉螺丝粉水煮方便面速食
【在售价】29.90元
【券后价】26.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥HscAZCNhPcX￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

44蚊只係得個LAN頭ONLY

屋企人話佢個部電腦,成日上網打機打打下斷線
是但TAOBAO張LAN卡番黎試下,平平地

買過二手/打口碟
其中一間冇實拍圖，送到嚟係"高仿版"

又係你

我買過好多

一樣，求救

你地買D咩?

我都想買

鞋咋

你試下其他野睇下會唔會係咁

其他野無事，仲可以簡集運。呢件貨無得簡集運, 仲要無得寄去香港，最後用funlala，但又比唔到錢

有d要比稅，尤其來佬野，你唔實名無得買

上面講左，問店主攞第二條link俾錢

有無人淘過類似樂視果d盒子？
有無介紹？

有冇男仔長襪推介

冇記錯既話天貓「國際」有D野係買唔到

ssp特賣城35蚊把

用618劵買減120

包膠唔該

貨到再包膠

謝謝

賣得幾貴.. 所以未普及,

尋日先開始買☺️

抵玩,用左618既卷都係579

618 原本唔諗住買野，點知睇啱個spg c 就愈買愈多

屌你，今次居然因爲唔係強國人搞到連件衫都買唔到

想問下條毛巾吸唔吸汗

永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

Hi
天猫淘宝专属无门槛优惠券列表页！精选优惠券，抢到就是赚到
【活动链接】
-----------------
复制这条信息，￥3NcrZCLJ6eL￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

吸 就係吸咗啲汗再fing先涼 （其實正常應該係吸水fing 不過汗都一樣姐 ）

繼續買 唔好停 唔係又要等雙11架啦

最後都喺買左部 韩夫人
269用150卷， 俾119就得
有條友買99, 驚佢d貨假

Ching得閒可以去大陸開個戶口 放幾舊水入去就得 有個大陸ac佢就會當你係強國人 咁就買到

有拍打抵玩。

150卷?

我都買左呢部
到左集運
等緊落黎

本來都以為只係 on9, 原來人無恥則無敵
利申唔係講你, 我講同一個人

除蟎儀真係有用 ? 畀你地搞到我都想買

可唔可以依家落左訂單先, 過 1 , 2 日先畀錢 ?

神器係咩概念嚟, 減 成150 蚊

想問下有無人知港榮d蛋糕係強國d超市有無得買？
如果有就下次有機會去強國買埋

想試下個芝士蛋糕 但又驚一箱箱運黎香港計體積重貴死

我本身就係有用回鄉証整左個大陸中銀都唔買得

買左睡衣 底衫 衫 雨褸
買左600 用左120卷 加加埋埋都唔洗600HKD

呢部我舊年買左 , 效果幾好但部機有d重
同埋黑色裝濾芯果舊野有時好難拉出黎

有無iphone lighting 線推介?原裝人條就爛

其實即係啲內部劵黎，根本出面個價就

韩夫人除螨仪家用紫外线吸尘器除螨器床铺螨虫床上小型除螨机S1-1【包邮】
【在售价】269.00元
【券后价】119.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥3qHcZCpQOsx￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

報告 啱啱俾錢 拎到$50

618 完. 只係買咗 adidas 波鞋. .......

屌啦星最後趕唔切買D 1000減100 既
剩係貫到幾單300減60
仲有百幾蚊卷剩

綠聯/麥多多

麥多多用緊，另外淘左綠聯未到

屌禁晒購物車儲左600蚊想禁 下訂單 果陣就剛好過12點
即時收制唔買, 再慢慢睇
唔知叫蝕左120 蚊定 慳返600蚊

小狗定韓夫人好啲

知唔知擦地炮，手上煙花果類運唔運到落黎？
定香港入口有無犯法？

好似比較多人買韓夫人，因為有拍打

小狗冇拍打咩

唉 趕唔切用d 卷 點解哩幾日要咁撚忙

我買左寶家麗 等緊運落黎

我申請ac到最後個步 佢無驗證碼比我 開唔到ac

有冇人試左香港個天貓超市
諗住之後買野食唔洗分開運會方便D

試左 兩日都送到 618 黎講好快

有得600減120既咩？

300- 60 x 2

【foxconn 富士康原厂E75数据线 适用于苹果iPhone5S/6/7plus ipad】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ETyoZCpHT5O￥后打开👉手机淘宝👈

用落冇分別，backup到
利伸：唔識分真假

前後淘左兩把遮，頭先大圍好大雨，立即試下之前係天堂傘淘個把三人遮，縮骨遮黎講真係幾大下，好好彩無伏，好滿意，不過女朋友話好重，用多陣都要兩雙手，其中一隻手攞到紅晒

900仲可以減180
1200減夠240

簡單黎講姐係8折。

pish

申請到又唔識用集運

哇你張圖咁長既，買左？好唔好用？

唔好意思啊
我支付寶HK認證左 但係都用唔到神器 佢話我未認證唔入得聯盟
想請問神器係咪一定要內地版支付寶都認證左先用到？
唔該曬

大家唔洗理我啦
搞左好耐都搞唔到 結果我問完之後 男朋友就整到
對唔住大家

頂,乜交左訂單過左鐘就比唔到錢
蝕左60蚊

取消訂單
理由：618優惠已完結

己入，黃金高配賣468

係冇張中嘅

想買個9吋做message box 掛起門后o 唔ok 泥

想喊
幫人買野收佢扣晒優惠既價
比佢取消訂單要原價買貼返成舊水

用funlala 既巴絲收野食果時貨品說明寫咩好

呢隻我都有諗過買...等你包膠

有冇巴絲買過單車機
覺得伏唔伏

聲音如何

FUNLALA垃圾

個賣家話插電就大W數D

無線就冇咁大W數

想問掛電腦mon個啲架
有冇啲係夾唔使鑽完上死佢？
定係夾會唔夠力🤔
同埋幾百蚊係咪基本

有夾枱 不過香港買

我買過呢隻 利申我真係好肥 今年2月買左到而家 坐上去都未爛
係佢個較位有少少鬆 有時收埋左企直係度 佢會輕輕一撞就劈腿分開咁
但收埋左個陣都算慳位
踩個陣會有少少卡卡聲 個seat位坐到屎忽勁痛 每日平均坐三個字至半個鐘 落返黎會屎忽痛 呢樣係最差既一樣

仲未減到

有無人淘過電動牙刷
小米哩隻點睇

oral b好過啦

坐到屎忽痛咁有d大獲喎

兩隻手拎遮已經唔掂啦

唔得閒諗住放左入去之後先比錢
點知比人停左
第一次比人cancel

夾綠色位唔知塊板頂唔頂到
夾紅色位又好似少少怪

咩板
不過應該唔會夠

普通薄板黎
即係我要夾就只可以係紅色位

牙籤彎而家重可以用咩關鍵字搵

應該下哂架？
一係圖片search

之前淘咗蘇伯蛋花湯
今日沖嚟飲又真係幾好味

oral b 轉動式已經好少人買
買聲波技術好好多。

用緊,你早兩日問,可能做緊特價
呢家貴番,不宜入手

可唔可以收到個櫃後 包膠下o唔ok

我買左 152, 唔平得好多

係啊 我係因為整親腳 醫生叫我每晚只準踩15分鐘 所以慣左之後 15分鐘都還好 但如果係打算減肥健身 就 ...揀個陣記得研究耐少少個seat位..

152買左， 好似最平99

之前有人介紹過同同家
有199 同169
不過唔知有咩分別

【同同家电动牙刷成人充电式超声波牙刷家用防水美白软毛自动牙刷T9】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥4rcTZCIzUZZ￥后打开👉手机淘宝👈

【同同家电动牙刷 成人充电式超声波震动自动牙刷软毛智能美白家用】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥J7KxZCIAqnf￥后打开👉手机淘宝👈

同同家 我都有買送 8個頭. 138 人仔買. 上個月.
依家重用緊 OK 好用.
無線叉電. 唔錯

買左149
但送8個頭
有時佢平得太多就又送少幾個頭

記得之前有巴打分享過運動肌肉貼既link
可唔可以再po過
我google 左運動膠帶/運動膠布/肌肉貼/運動繃帶 site: 都搵唔到個包膠

有無洋垃圾推介. 之前跟機 買咗兩部 sharp 303SH
126 人仔好抵玩 .
依家二手好多放晒上閒魚.,.
以前 OK 家 有保證, 無咁黑. 依家收咗皮...........

因為我癡線，可能我比較高，所以我好鍾意啲好大好大嘅遮，我又有背囊，最怕細遮

成日買大陸電器嘅巴打，我推薦呢個
美觀，送果個貼鈎又超實
大陸電器唔洗再用轉插

點樣先可以唔用集分寶比錢 ？淨係用支付寶比錢，想草埋一次過先用
利申：用電話比

我直頭買大陸拖版再改三腳頭

同同家T9 我都用緊，又係138人仔送8個頭果時買，用左兩個月，覺得好好用刷得好乾淨，之前用緊oral 轉動牙刷覺得痳痳唔夠力

親有無集運推介丫

有巴打講開電鑽，我都買左個
16.8V 夠轉螺絲入木板，充電唔洗拖線，都只係128

我都有買，不過大陸拖板好on9 d位好窄，成日隔離質唔落第個三腳頭

舊年買左藍堡呢款，踩左成年仲未爛好好用，個seat位幾厚坐得耐唔會痛，
复制整段信息，打开👉天猫APP👈，即可查看此商品:【蓝堡健身织带车 安全稳固不晃动 无极阻力调节模式 折叠方便】(未安装App点这里： )🔑喵口令🔑

屌啦我攞晒啲積分去撳券 剩係買左2單300 而家仲有1000幾嘥咗

小狗無線吸塵799已到
大盒到仆街 拎撚死我
早知比多幾十蚊送上門
落住雨去拎 屌 濕哂撚

我見239咁扺 初初見到都驚伏伏地
但巴打用落覺得嘈唔嘈？
同埋接/打開係咪都算易？
另外離題一問 你自取定叫集運送上屋企

去查淘客官網Down佢果個擴充功能用

等評測 唔洗用 4,5千蚊果隻牌子.

係咪未買夠佢既金額？

已經夠了

如果好用，我都立即跟機買 等你報告

lm跟機

比條LINK睇下

唔覺嘈呀，有得較大細阻力，我依加全程較最大力踩，但滿足唔到我，不屋企人又話ok,買多個電話架一路踩一路睇youtube幾正， 接同打開都易，依加有埋坐背勁好，我果時買仲未出， 我果陣係自取，$100運費左右，15kg拎屋企又大舊拎到想死

巴打我都想買部玩 但完全唔識點睇香港用唔用到 同埋係咪要再刷過部機定點？ 求賜教

有埋電話架咁過引
如果冇伏又真係幾抵買

樓上有巴打cap圖佢買179人仔喎
BTW 望落個座好大，好似好阻掟，收唔到入櫃

一部, 有時聽歌用連BT speaker. 八達通APP.
一部比老豆用. 部機可直接用香港SIM 卡. 可ROOT 機
snapdragon 800 , 但唔係好順....android 4.0 ....好多新野都裝唔到.

小狗無線吸塵 有兩隻嫁
平d 個隻吸力同電都無咁耐
同埋無基座放
差電係好似差電話咁 插氣線係屎忽
貴d 呢隻吸勁d 電勁d
同多個基座 放得靚d 咁lor

都算大舊 執左個位出來專登擺

部dyson 吸塵果時有d臭
知唔知呢包野關鍵字係咩

普通單車用果d買個裝落下咋

复制这条信息，打开👉一淘App👈即可看到【 自行车手机支架通用山地车电动车摩托导航手机架骑行装备单车配件】￥diNGGcDXW5￥ 🔑淘口令🔑

dl手機版支付寶,lock-in 淘寶acc可以係設定付款入面揀唔優先用集分寶付款

就淘架黎試試先

我都係咁

女仔口中講嘅好肥 唔作得準

韓夫人之前得100卷
諗住分別唔大 用$99買左冇拍打個隻
早幾日入左集運倉仲未運嚟香港
點知依家有拍打個隻$119就有

same

你用信用卡就退返去信用卡
用支付寶充值既就會退返支付寶ac

包膠下 $100人仔一套真係好撚抵屌
質地同ikea有得揮

仲有買左呢個俾隻兔撚下

星期五試試佢

買咗呢套, 被套印花位.... [吉吉]地.....唔舒服
剪咗少少出來 燒係棉..係印花位唔係咁.得..

咁是咪即係可以用八達通app增值八達通？ 用緊iPhone冇得咁做 咁要裝八達通app係咪要root機先入到google play store裝？

由於小弟蠢冇字碼唔撚識打字 所以淘左張字碼貼然後再diy淨係剪個字碼出黎貼落mac機到 自我感覺良好 好過之前用鍵盤膜 d打字感好差

我都有一部
用八達通app可以check餘額同用嚟淘寶俾錢
增值?唔得噃

用八達通app可以退錢落八達通，
裝八達通app唔洗root都得，上網搵下有冇apk檔。其實裝google play都唔洗root，網上有apk直接裝

有冇巴打試過買抽濕機？有冇效？

諗諗下後悔冇買小狗個個

好有心機

小狗成日都有卷

我都有買依部
不過開WIFI都唔識
放咗張電話卡落去 又唔知點開上網
最後放埋一邊

我都覺

想問 韓夫人嗰部除蟎儀 , 係咩插頭架 ? 2 腳定 3 腳打斜嗰款 ?

9個字左右啦

台電X5 pro有冇人買咗？
好唔好用？

有心機還有心機
但係柒左少少
盲打兩三日 咩都識啦

618後睇返所有野既價，全部貴晒，最癲係呢個枕頭

139跟左機

我都係iphone . 買來備用.
點會唔識 開WIFI 同 AN 機一樣, 設定 WIFI , 下拉menu 都有快速鍵
我覺得 126 人仔抵玩. 可share wifi . hotspot . 隱藏咗呢個功能, 但有方法裝個APP 就得. 再買玻璃貼.
網易雲音樂, 加 anker BT speaker 仔聽歌.
買咗, 綠, 酒紅色. 酒紅色新D. 可能女仔用.
老豆用咗半年以上無問題. 係 ok 家買. 成色都幾新. 只係裂角少少.

原來落單都仲係139

咁最抵屌就係眼鏡 計埋卷 架連鏡價平過依家個架既價

買左韓夫人吸塵機
今日諗諗下應該買小狗799個個
扣埋個部機,個吸塵機都係621HKD
不過韓夫人個部可以收貨申請退款
退到99RMB,都係114HKD

算啦,屋企人話買呢部咪呢部

戴左j都爛

韓老婆個吸塵機點
我見d 圖 質地似玩具咁

最後一頁喇,大家可以做個大型包膠

下回已開定

想問風扇有冇伏？

應該SET左買指定野先用到

呢個我認同嘅巴打

我見有啲係一塊膜黎 一CUP上去就得 做咩唔買呢啲

本身唔想講 但有巴打問到 我先答

我都有用過呢把
不過好彩無臭味
但真係好唔涼

電子垃圾

惠能達2000W風筒領卷後$39.99，一淘再返832幣
有效日期至21號

未到貨

1001